Double Click去最頂/最底 個速度慢左好多 個用家體驗差過以前

連囝唔該set 番以前個速度 無興趣睇scroll既動態效果

老母

推